鄺仔都係大家手足！ 你都要頂住！！

快d休息養足精神！場仗有排打！